【3香港】3G上唔到網 客服長響冇人聽

「3香港」的3G網絡服務疑出現故障，本報接獲多名使用「3香港」的讀者投訴，今早7時起，上不到網、Whatsapp發不到訊息，又或是速度很慢。同時「3香港」fb更有不少用戶留言，直至9時左右，仍未能正常使用。

和記cs嘥鳩氣

今次到3啦？

我3 又無問題…

用緊4g 冇問題

x2

x3

戇鳩 連網上交電話費都死埋